[圖表派］SPX喇叭型冇人講

廢話唔講，先睇SPX月線圖

自2018年尾，spx都係大喇叭入面行左2年半，
直至11月尾升穿喇叭頂

而升穿後，喇叭頂亦一直支持SPX上升
可以睇以下日線圖

支持線分別係
12月23
1月4
2月1
3月5
支持spx 彈高

咁今晚即係升定跌？
圖表都唔知，
但圖表黎講
跌穿3月5低位，跌機會大啲
守係喇叭頂的話，升機會大啲

如果今晚跌穿喇叭頂，
圖表話最有可能會跌到大約3200點

至於3200係咪有力，
要睇指數去到有冇轉勢，
有轉勢先好入市，
等市場證明比你睇果個支持位有力，
唔好嘗試用支持位黎摸底同接飛刀。

以上內容只係TA角度
入市前請用FA加以判斷

真
升就會升
跌就會跌
低買高賣未輸過

樓主走先 我頂著 連登仔最憎圖表派

幾時有一日正評多過負皮

交完學費

圖表係有作用
雖然唔係次次靈

線有效啲，
型態要拉埋成交一齊睇

正常美市一年計都升多過跌

推

戶口負數